容祖兒蜜會王菀之已婚叔仔 戴口罩帽子遮樣冚新戀情

39歲容祖兒於今年初正式認跟劉浩龍分手，回復單身的她聲稱未有新戀情，早前與楊政龍的緋聞只是得啖笑，而劉浩龍又忽然網晒車牌「MY JOEY」的車相，疑似對祖兒未忘情，不過，據知祖兒冇打算食回頭草，有知情人士向《蘋果》爆料，指祖兒秘撻已為人夫的王菀之叔仔Gavin So，《蘋果》連月追蹤，發現兩人約會時刻意低調，祖兒必戴口罩和帽子遮掩，「蘇兒戀」終於斷正。
貌似梁競徽的Gavin任職連鎖食店高層，根據線報，兩人於7月11日出發蜜遊東京4日3夜，14號返港當日，《蘋果》果然在機場拍到兩人前後腳出閘，為免戀情外洩的祖兒，由出發到返港都是單拖行動，神不知鬼不覺；返港翌日（15日）兩人急不及待又約見面，早上10時許返工的Gavin，晚上7時許收工後，在公司樓下扯完支煙，即急步搭港鐵去中環，其間不停撳手機。
到達中環後，Gavin先去食店買了外賣，然後站在街上等人，不久後祖兒的保母車到達，惟祖兒並沒有第一時間落車，Gavin亦相當有警覺性，左望右望視察了約20秒，之後祖兒才匆匆落車，戴口罩和漁夫帽遮樣的她，急步跟Gavin走入一棟商業大廈，而祖兒的司機就充當保鑣，不停在街上行來行去，查看有否傳媒在場偷拍。
直至3個多小時後，夜深人靜兩人才齊齊落樓，祖兒由步出大廈到上車前都周圍望，十分謹慎，她的七人車就泊正在門外，方便兩人只需行幾步就上車，跟在身後的Gavin不停打呵欠，一面倦容，上車前亦四圍望清楚環境，最後兩人同車離去。
其後祖兒要忙於為演唱會綵排，沒有時間約會談戀愛，直至18場紅館騷開鑼，Gavin幾乎晚晚都到紅館報到，陪不同朋友去睇騷，似足半個男主人，不過Gavin表現好低調，有時到後台攞工作證入場，有時就持門票入場，事關後台耳目眾多，以免被人發現晚晚現身，令「蘇兒戀」曝光。
《蘋果》今日致電Gavin，問他是否與祖兒拍拖，Gavin說：「啊唔係㗎唔好意思，唔該你。」跟祖兒是甚麼關係？Gavin未有回應，再問他與太太是否離婚，Gavin說：「我冇嘢講呀，唔該你。」說罷即掛上電話。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

雞容

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

關我鬼事

容祖兒都啱咁重口味

唔係掛雞容都岩
雞容搞人老公

做咩同唯唯一齊

帶哂口罩 如果被黑警查身分證都幾好笑

暴徒